你們有經常和自己聊天嗎?

有時無喇喇腦海裡想既野 突然自己答了出來

好似患了抑郁症